【Disney+】Wandavision 劇透討論區

大家留意，係劇透討論區，未睇既唔好入黎

終於有MCU睇

lizzie
香港幾時先有迪加呀

外國好似零晨一點有得睇

lm

係咪忘記佐香港。。

官方話2021有
但冇講實幾時
12月都算係2021…

好似有講2021春季？

外國幾點鐘有？

美國東岸慢香港12個鐘

dr strange都出場

dc狗真係冇改錯名
邏輯同支那人一樣咁on9

12am Pacific/3am Eastern in the US and 8am in the UK.

WandaVision episode 1: January 15
WandaVision episode 2: January 15
WandaVision episode 3: January 22
WandaVision episode 4: January 29
WandaVision episode 5: February 5
WandaVision episode 6: February 12
WandaVision episode 7: February 19
WandaVision episode 8: February 26
WandaVision episode 9 (finale): March 5

頭兩集cls

香港點樣可以睇到啊

咩戲嚟

暫時用seed睇

應該去到4 5集先正題

個故事背景係唔係End game 之後？

係

劇嚟架

STOP IT

第三開始打

Strucker家族賣錶仲要印Hydra

stark industries都賣多士爐

兩個家族都對Wanda影響深遠
Btw有冇人知Beekeeper咩料

當年captain marvel黑靚妹

渠果個唔似 變魔術個時個黑妹係captain Marvel果個
同埋片尾係office有人mon住曬 仲有個檔案

睇完兩集表示: 我睇咗D乜

mon住果個應該係antman個jimmy來
部收音機都係佢把聲

係咪平行宇宙嚟？

仲未知睇緊乜 但好撚正

應該係 渠果個傳係boss

上面好似有

女人手黎架wor

第一集片尾似Agene

第2集係咪冇片尾 驚miss

重有thor jane個學生darcy喎
佢應該入埋sword
實都有份mon住

無 見完條友就完

暫時有可疑mornica 個鄰居 整傷手個條友

咁咪即係唔係Jim
Jim本身FBI
想像唔到Darcy做認真角色

應該jim end game後都入左sword

d罐頭笑聲好正

可以點睇

未見到有SEED

有無開心share link

睇到好迷

出左？

一集咁短
仲以為有45分鍾

我愛你巴打，幫你含含先

頭兩集重點唔多

睇完2集

VPN得唔得？

好似得 不過唔知點比錢

我估咋，可能用到Amazon gift card

香港點睇有冇教學

試吓paypal

化

舊年我add咗張AE 卡落美國apple ID
再用app in-app subscribe

唔好係網頁直接subscribe

原來d sitcom笑聲真係有觀眾係現場

專登叫人黎錄

幾十年前既電視劇真係會好似第2集咁用動畫去present d真人拍唔到既畫面？

依個真係唔知

第二集黑白都拍到Wanda隻眼好靚

wanda真係好正

冇記錯 以前拍超人起飛都係真人接落動畫

喺reddit 見到呢個theory，幾得意

留名

Wanda越痴線越好睇

星期六12:00pm 解禁
唔使加密
未睇既唔好入

好鐘意Marvel咁樣處理呢套劇

其實真係好好睇
佢地肯用呢個生招牌做啲咁破格既野真係好好

係
加埋Lizzie靚樣靚聲

好撚期待falcon個套

有排cap d 丁圖

佢何德何能 點解入到SWORD
睇Antman覺得佢好白痴咁

其實等出哂咁多集一次過睇 當電影睇
感覺會好啲

唔知係我唔習慣定點，好似睇緊D合家歡節目咁。

我覺得似SWORD派人入嚟
Wanda本能上唔想有"現實"介入佢個"夢"
所以倒帶

仲以為係假笑

咁佢就係想要呢個效果

表演魔術個段 睇咗幾次

反而冇咁大興趣
佢2個好似戲外好玩啲
期待緊"落機"

11:07 致敬reference

同fallout 一樣咁似50-60s

firm咗喇咩

好似全世界唔妥條友 唔應該佢做captain
chris evans都可能回歸做captain
老老77 falcon真係好路人樣 演技又唔覺有咩特別
altered carbon因為佢我都果斷棄咗

利：對黑人無反感 睇緊lupin 好正

網襪

係用返以前啲罐頭笑聲
不過佢哋想跟返嗰個年代咁拍先搵觀眾嚟

其實漫畫有個組織叫Advanced Idea Mechanics (A.I.M)係之前mcu都有出過，佢地d制服出名似beekeeper，比人叫做beekeeper suit。我覺得幾會仲大

如果關sword事就應係a.i.m既人 都有可能係swarm

我覺得Spiderman嘅角色mcu應該唔會再掂，連個主角都比sony收返了

未入正題之前都覺得有少少悶
btw有SWORD無SHIELD覺得好可惜

你係咪唔知下集Spider-Man講咩

Lm

下集係講multiverse，但之後spiderman同 spider man 角色都要返返sony la，唔係咩？之後應該再冇spiderman係mcu crossover架啦喎

shield摺咗

要比人估下野頭兩集 打後就燒腦

好似一直合作

延長左合作時間

thanos出現之後直接入咗平行宇宙，DKLM...

內戰都名傳實亡啦

AOS 唔係輝神負責，有Disney+ 之後已經一心要自己搞番，同movie 大連動，AOS S5~S7都算係比fans睇only, Fury都上埋太空，phase4 係時候有新野了

佢個頭套都有sword logo

我覺得S6係比fans食屎

如果係a.i.m 既話可能boss hydra有關

monica 再連modok又有可能

講錯superia先啱

乜嗰個人背脊唔係有Sword嗰個標誌咩？

之前又話有套modok卡通，無左影mcu monica應該無能力，可能係普通sword agent？

本身諗住會出speed同wiccan再駁x-men/ young avengers，但feige好似話無咁快出mutants

卡通先啱啱出完trailer

想知呢套係咪canon

應該獨立

有冇巴打講吓SWORD係咩黎

btw每集得嗰20-30分鐘 仲要臨尾credits都播幾分鐘 而且每星期出得嗰一集 唔知幾時先入戲肉

打宇宙線

想問下大家點睇

覺得第一集最尾天劍局睇電視條女係Darcy

下一集gg同wandavision、dr2有直接關係喎

原本都好想係mcu再見到coulson
不過s7都咁就唔再留戀啦

Captain Marvel 有後生版已經心足

wandavision可能出埋反派版captain Marvel

轉身除黑超個客個下

養蜂人連蜘蛛俠好大機會 唔連就關captain Marvel2事

幾時？

條友應該純粹普通sword agent一個唔關其他事啦
連gg3、dr2係multi-Verse姐

如果真係普通sword agent就似a.i.m

但無理由sword都咁易比人入侵

以佢哋目前預告嚟估,應該係Wanda自己或者有人令佢發癲而控制咗個小鎮/pocket dimension,而sword知道咗之後就用唔同辦法進入去救佢

Monica Rambeau應該係第二集發生嗰陣坐直升機入去所以突然出現，而佢架直升機就變咗玩具所以上面有sword logo,但Wanda冇發現所以Monica 冇比佢踢走

而養蜂人就應該從地底爬入去,但比Wanda 見到所以就改寫左果段,令佢嘅夢可以「合理」咁繼續發生

啲外國人成日討論MCU邊個出場時間最多，係CA定IM呢？
我覺得最多係Coulson

人哋話晒有都有四套電影七季電視劇同兩集one shot可惜輝神唔放佢在眼內

咁Sword係好人定衰人

好 電影應該講局長揸旗 蜘蛛俠片尾

條友流彩色血應該都有關

應該都係,但暫時未諗到係咩
多士廣告盞紅色燈都應該係sword想聯絡佢

你當係宇宙版嘅神盾局

不過漫畫全名係
Sentient World Observation and Response Department

McU改咗做
Sentient Weapon Observation and Response Division

所以今次先會監察到Wanda 出咗事

第二集尾入彩電時代變曬彩色

應該係代表sword嘅介入越來越多令到件事越嚟越現代化,加上佢哋想玩一集一個年代
好期待The office 嗰集

痴撚線鬼妹真係快殘到,得個31歲已經好似中年咁樣

佢喺MCU設定入面好似只係20頭

Wanda個師父

多士爐係stark industry造，同beep到好似炸彈咁，應該係同stark粒彈頭炸死左wanda父母。

之係隻錶廣告個牌子係strucker，同埋有hydra logo，即係改造wanda果個 von baron strucker。

全部都係同wanda過去創傷有關，應該係佢對過去嘅投射利伸鳩估

都幾肯定係
不過有顏色就應該係sword

下集Ultron之後Corvus Gaive再Thanos

死喇, 套劇咁似JJ 拍既
玩到好似LOST咁懸疑

鄰居好大機會係奇異博士2既Boss - Nightmare

叫agnes都應該係agatha harkness啦

似你個人係平行宇宙

紅女巫肥到
同復2真係爭好遠

好正喎
之前d戲好少closeup

簡稱奇異博士2上集
或者叫蜘蛛俠3前傳

片尾果個
或者係

之前流出既情報 好似有機會QS？

佢塊面無肥
凳大腳粗鬼婆型
一向局部肥減都難

有QS

復2 FIT到
近年肥得滯, 好心修修身先拍啦

果時都凳大

有把聲係咁講咁講 “Wanda who do this to you “, 邊個講嫁？

呢套劇大髀真係套粗btw 照屌

鬼妹結左婚Ｄ女演員好快唔keep架喇
等多排如生b的話
就變初代mj咁變大山鬼婆

而家咁撚樣叫肥
呢種身型仲撚殺食過復2果陣

只係end game之後明明佢都好穩定，仲係湖邊悼念vision，有咩觸發佢暴走呢？

成套野有種細思極恐感覺

Ant man 嗰個Jimmy Woo

得半個鐘一集

係，好正

我都覺 有肉地先正

成套野既人都好似係夢入面
有遺和感但又唔知咩事
唔知sword點解可以用電視既形式監mon住佢地

ep1 vision拎住個肉鎚就諗起thor個表情

真 咁都叫肥
咁一定大把人肥過佢

悼念ironman 其實我估無限之戰個日已經有新timeline 有人估心心個日真實係無限之戰個日

stop it 個條友幾恐怖

其實點解覺得穩定呢，係人面前扮無野好正常

可能個心其實一路都放唔低，無晒辦法就鑽牛角尖揾agnes催眠自己點知暴走，最後就攪左呢件事出黎掛

似係lag左咁
齋講stop it又唔救個老公

依家連個基地都無埋，身邊嘅熟人走哂，得反自己一個真係會鑽牛角尖

好多人都怪怪地 流血條友 個拎餸鄰居
仲有monica

真 其實一d都唔穩定
套劇一開頭都已經感覺到 點可能咩都唔知

初頭A3. 同A4 我都諗住係恐怖野，點知一啲都唔恐怖

Mrs Hart 個"Stop it"講講下係求 wanda stop it(停手)，vision冇wanda批准都唔郁手

所有人既語氣都有d浮誇，係第1集句「Vision, help him」同第2集句「No」突然間轉左tone

好似睇緊 trueman show

關wanda事 但wanda唔知

Old boy個陣好正

關佢咩事，佢兩個識架咩

佢做咗天劍局特工

會唔會wanda諗唔到點答之前條問題個幻象就開始卡住

次次有人打破幻想就會遭遇不幸 eg哽到、爆玻璃𠝹手

界手流血個太太個髮型似佢

感覺上佢都會係巫師

應該係，Agatha Harkness，同埋佢暫時2集同海報造型都有頸鏈粒橢圓形係身

可能係劇透，唔想知唔好開

似

太耐無睇新既marvel野 搞到一睇就偵探上身 癡撚線

餓左成年一開始睇到個片頭Marvel Logo又起晒雞皮

好賤

快啲星期五啦

Mr Hart問到拍晒檯，於是Wanda就整到佢哽親，第2集直程消失埋

應該咁埋無戲份姐

不過唔排除wanda分裂埋做所有鄰居
自編自導曬全個邨

8月23應該係Vision死果日啦?

我睇d youtuber 話日歷係2023年，即係已經係End game 時候，IW五年之後

岩岩開始
想問係咪全套黑白

以Wanda角度來講應該係同一日
化灰之後翻返嚟已經係五年後

第二集最尾已經變返彩色

仲要捱到第二集
對呢種舊式美劇夾硬加笑聲無咩共鳴

頭兩集其實好短
再加上某程度上係用喜劇包裝嘅恐怖片嚟

睇完覺得最似係Wanda想復活Vision 走去搵唔同方法
跟住搵到Agnes Agnes就強化佢嘅能力 等Wanda自己困住自己係新世界
Agnes或者其他勢力有意借Wanda嘅能力改變成個世界 但Wanda唔反抗
所以主導成個世界嘅係Wanda
Sword以為佢俾人利用先想叫醒佢 但實際唔係
可能會拉落dr strange嘅係除左巫術 都因為Strange最初借巫術係想醫返對手 個程況好似？

或者只係Wanda痴咗線控制咗成個鎮,
之後Sword去查
btw mcu sword改咗名做Sentient Weapon Observation Response Division

Antman & The Wasp新角色介紹

#14介紹過
竟然由shield變左sword

睇Antman 2 佢嘅攛現
真係想知
佢何德何能入到SWORD?

Darcy都入到啦

其實係神盾d人轉過去

佢同雷神個阿叔有外星知識

有諗過係咪MCU
想塑造下一個(弱化版)son of coul

Jimmy Woo識變魔術打和啦

佢Antman裡面好似唔係shield, 定係我記錯
不過好期待套劇解釋點解無啦啦有sword

Antman2 好似係 FBI

蜘蛛俠2 話局長宇宙渡假
其實已經有基地
遲早skull又反局長枱出秘密入侵

可能人脈上比人邀請 局長最中意

我估MCU個秘密入侵應該唔會跟漫畫咁

一黎已經洗白咗

要做Shield agent唔難sword都差唔多姐

依家話流血果個可能係另一個女巫
除咗師父果個

可能局長一早派Skrull扮個FBI

得閒一貼

見到有人估佢係Clea

師父姐係邊個？

Agnes

但點解叫師父？
佢其中一段trailer 疑似同Vision講“You’re one of the averages, are you here to help us“咁架喎？

漫畫入面Agatha Harkness係Wanda師父
然後一直都係估緊Agnes = Agatha Harkness

第二集 Wanda 個造型太正，睇咗幾次

第一集d表情都好正隻門有龍蝦果陣個樣

冇睇晒AOS
最後扣森、亞裔女特工同震動女點樣？

佢講緊 Antman 個亞洲佬，
Trailer 見到佢同Monica係SWORD

題外話

又黑人,又亞州人, 政治正確到

其實呢套劇係講D 咩, 時間線係點?

又可以估

時間線喺end game後
依家講緊wanda生活緊喺自己嘅魔法世界入面同vision想做一對正常普通嘅夫婦

又唔關事既

有咩問題？

其實套劇係逢星期幾出一集

星期五香港時間4pm

有 youtuber 分析過個鄰居 Agnes 係反派 Agatha Harkess，睇番好多分鏡位都好似係要mon 住wanda 咁。

去左另一條timeline
最後成team人解散左各散東西

啱啱都碌到
希望係真 最好就兩個quicksilver都出嚟

想要mcu個個多啲
Xmen個邊/呢個qs演唱好撚樣衰
Mcu個個靚仔又大隻

Xmen佢quicksilver個造型真係樣衰，特別係個假髮好柒
但係Evan Peters做American horror story個陣好型
如果佢好似某啲傳聞講咁樣做wandavision大反派應該會好正
MCU嗰個高大靚仔但係衰在廢 真係出嚟希望可以整返好佢嘅能力上限

一個可愛 一個型Why Not Both

我睇完之後係完全滿頭黑人問號，Wanda好似好想容入個生活咁，Vision就盡量去滿足佢，畢竟Vision都好努力容入人類生活，可惜，佢係一個生物半機械人黎，唔需要飲唔需要食。

結果就係呢一點Wanda同Vision開始有分岐，不過，Wanda其實一心係諗，我都唔正常啦，意志堅定繼續深深愛著Vision

由佢地一直咁跳時空年代愈黎愈近，好似每一個人都係比緊Wanda提示佢係咪唔記一啲好重要既野﹐之但係，ViSION佢竟然會唔記得佢同WANDA既重要日子，呢一點真係好奇怪

而我見到你地啲留言真係好勁，你地能記得呢一班人係出至何處，Captian Mavel個個黑妹真係好熟口熟面，真係有啲懷疑WANDA做緊某一啲瘋狂實驗，而且好期待快銀會出現。

屌你老尾快啲有下一集，紅女巫非常嬌艷玲麗，好撚想知究竟發生咩事！

黑妹係captain marvel

個黑妹係比依家更勁既captain marvel
算係最勁一代

咩傳聞？

有兩個captain marvel?

唔止兩個應該有3個將會出 加埋wandavision其中一個反派 monica 卡瑪拉 仲有一個同wandavision個養蜂人相關既反派captain marvel即係superia

點解會有咁多個captain marvel
唔係要吸左無限寶石先做到？

電影唔知會點改
漫畫就monica先 再carol 再後就卡瑪拉姐係黎緊ms marvel
superia同a.i.m.相關 姐係同片尾果個養蜂人一齊既

點解你地睇得明
完全唔知2集做緊乜9

睇返大家既留言先知原來咁多伏筆

真
Btw 無睇過美漫
完全唔知做緊乜9
淨係覺得係幻想世界
唔明點解果條女介到d 血又會有返色

Marvel今次特登㗎
呢套會分三個arc

ep123係玩傳統sitcom
ep456開始意識到唔對路
ep789就傳統MCU打鬥

要燒下腦

佢今次有講過同a.I.m.有關咩
見你一直係咁講

Mephisto, Grim reaper, Wonder man就有機會

劇透

因為多人估養蜂人係beekeeper 連埋a.i.m到

希望下集多少少提示

唔見有人講喎
因為大大個sword logo係後面

外國個d係咁估
同埋話成日扮sword既人

放心之後一定會講

第二集開頭話聽到好嘈應該係外面嘅人撞入黎。第二朝見到玩具飛機，收尾行出門口見到養蜂人。

好耐之前話evan peters有份個陣就一直有啲傳聞話佢做Mephisto
我覺得搵佢入mcu但係又唔俾佢做qs好似有啲晒 所以我都係希望佢係做qs多啲
雖然佢做反派真係好型

越來越期待第3集 估唔到咁好睇 本身仲以為係輕鬆小品個類

幾時講過Kamala做Captain Marvel？

仲有Monica唔係Photon咩？

Monica仲早過Carol做Captain Marvel
電影俾人打尖

漫畫唔熟書
見到個名Photon以為唔同

好似有個Captain Marvel係叫Moon stone？好似都係黑妹嚟

Ms Marvel

好似係第二個做Captain Marvel
Mar-Vell 之後就係Monica

之後到Mar-Vell啲仔女
好近期先到西女人Carol

黎緊］劇會播

moon stone會出不過未必依套劇
應該遲下會有

Ms Marvel呀嘛？

電影出Ms Marvel(Kamala)就聽過

見到Kamala呢個名就唔開胃

仲要等多一日

Previously on Marvel WandaVision

, 一 , 一 . ,

聽日就有喇

Evan 版的評價明明是好過MCU 版...

一集得半個鐘完全唔夠喉，仲要一星期出一集

預告

星期五
大家睇咗先好入黎喇，安全啲

終於入正題

睇黎開始明朗

wanda d 戲又幾好

個音樂咁似Stranger Things

漫畫look 好正

漫畫look應該唔係今集

見到條片封面決定唔㩒入去睇住
唔想被透更多

幾點出新一集？

4點，開心版就等多半日

Wanda佢真係痴撚線㗎

求seed

邊有咁快

RARGB已經有，啱啱睇哂

RARBG*

又要cap圖 好正

又要等成個星期

開始緊張

好頂癮，又要等一個禮拜呀

重未有第三集嘅

Marvel 幾時會重回正軌？

看左兩集scarlet witch 都是用緊Jean grey 的signature, 外國forum 幾年前已經覺得scarlet 太倒摸jean

兩集感覺有少少似Phoenix resurrection

MCU 一直寫scarlet 用telepathy 同 telekinesis

希望scarlet 快點覺醒 真是似用緊reality warping

今集lizzie d演技前半集sitcom同後半集真係feel到係兩個角色咁
一轉d語氣就聽得出係平時MCU見到既Wanda
Vision第一次質疑個陣演技都轉得好好

wanda 係反派？

套野叫WandaVision
最初以為所有野都係Wanda幻想出嚟
而家睇嚟又似係佢封印左一個區域再將入面嘅人洗晒腦變鄰居。

最右邊隻眼

我見啲interview 記者瘋狂問點解Wanda 無左Slovakia accent
我開頭以為係做得多拍得多已經懶理accent

究竟要幾多個鎖先封到劇透

4個

其實都係睇完先入黎架啦，不如唔好鎖逐層禁開好煩

提提大家要傾就加密
未睇今集既就睇路喇

一晚啫，聽朝12pm 就解禁

得廿幾分鐘一集唔夠喉

都講明劇透討論區
hide都多9餘

D HORROR位有種 DONT HUG ME I AM SCARED 的感覺

劇透討論區喎

Agger
未睇新一集就入嚟嘅人明明係自己攞嚟
都唔知點解寫明劇透都要加密

所以我頭頭都有吹下
開hide好煩關係
依家已經唔撚吹

點解可以咁好聽

睇完先入黎

唔夠喉呀屌

你又知冇

太短

上集Wanda正啲

嗰集應該係90s 即係ep5

好鍾意最尾

好想再見到佢

佢會係個portal跑出嚟問Am I too soon

Wanda!listen to me now

不如唔好加密

SAVE PIETRO

呢啲細節好正！

Pietro is the key!

應該真係sitcom完左最咪三集先嚟料

訪問提過最尾3集大打

最尾拉番16:9正到仆街

btw又劇透討論區又加乜撚野密

下面張圖係邊到黎

fans made嚟

入戲玉啦，好正

過咗1200pm唔加密
第2集個黑妹好似被操控住
今集係咪Wanda生仔能力弱咗 黑妹先記返現實d野
定係一直做緊spy扮係鎮嘅居民

應該入到去會配合個sitcom唔記得
但係Wanda提pietro令佢記得返

黑妹係sword agent, somehow入到去想救Wanda
點知穿煲比Wanda踢出group
所以Agnes 先話黑妹no home 係outsider

黑人上集質Vision食膠同今集剧人牆
另外同Agnes講咁耐野
有可能係佢同Agnes係同黨
但係佢係激進派 想特登打破Wanda潛意識(Vision/佢屋企)
Agnes就想溫水煮蛙 所以出事果陣佢就會黎幫拖唔俾Wanda醒

已經幾期待"pietro"會點出場

Herb果下叧一個意思應該係 用Saw / Sword想break in

我咁睇 如果Vision係Wanda嘅理性意識
上集Herb質Vision食膠嘅動作 就唔似係想救Wanda 而係要麻痹Wanda嘅理性

冇睇AoS
想請問一下廣告點連去AoS

睇訪問原本Endgame post credits scene係Wanda去攞Vision條"屍"
我估因為有條"屍"復活vision易"想像"啲??
再痴線啲 應該就打通multiverse
將另外世界有 但呢個世界冇嘅 拉過嚟

原來係咁

仲記得aoshit呢個名
一定係自己人

新舊登都有入post碌吓
不過好少搭咀
btw如果當初aos行wv條路應該唔會比人嫌棄

多啲入嚟吹水啦
今年多返mcu嘢
aoshit衰越吹越大 劇情又鳩
本身都追到s5恥笑下
但真係頂唔順 棄咗

確認？
如果Wanda要做反派一兩個英雄唔夠砌喎

比多個Wong你

明明話平均每集投入錢差唔多歷史最高
但第一二三集好似都唔係好貴啊
好想知d經費係咪係去哂最後三集準備超級大打

一陣又有d友屌㗎啦

加密又屌 唔加又屌
次次都會咁

咁星期五有seed
比一日都唔過份啦

不如置頂叫未睇唔好入嚟啦

MCU無Mutants嫁

真係有呢段對白咩

我唔係已經置頂咗喇咩

我係指直接叫唔洗加密
咁樣睇真係好辛苦

有，s4ep17佢喺framework記返起Tahiti

逢星期五大約4pm有seed
未睇既唔好入黎
劇透唔使加密
睇路喇

條女係彈出左去定彈入左去

Wanda: WHY DID YOU SAY THAT NAME!!!

出

g持

邊到有seed dl

會有, confirmed from Feige.

講起mutants，今集Wanda生仔果段諗起之前套the gifted入面Polaris生仔又係能力失控

而家玩多重宇宙點吹都得啦
何況都比迪士尼收購埋

我好憎個4:3

老老77
睇完xmen個quicksilver就覺得AOU呢個係出黎搞笑
死得太膠

You didn’t see that coming?

是好似

其實已經出現左， wiccan 同speed 在Marvel 官網都仲是mutant , 第三集出得billy 同Tommy ,即是MCU 已有mutant

就係因為太膠所以想佢有個贖罪嘅機會

明顯係為young avengers 鋪路，kate bishop, cassie lang, 加埋呢兩個不過feige都話起碼下個phase 先有mutants喎

下個phase 有x-men

Deadpool 3 已confirm 會在MCU, deadpool 大部分是mutant

定係xmen個個太勁?
個速度完全唔止係音速

因為板權做咗工具人

顯示更多

endgame應該recruit埋QS添啦
不過可能演員都唔想做 去左拍Tenet

TENET認佢唔到

我都係完場先知

到而家都覺得AOU賜死QS呢個決定好on9
死左咁耐去到wandavision終於有提翻佢死

因當年姐弟版權兩邊都有
同fox暗底傾左
公司一間用一個
所以fox xmen無講Wanda
mavel qs一集棄

從來都無official source證實呢個講法

AOU本身就on9

咁鐘意睇官方宣佈
現實fox xmen有無Wanda丫
仲有好多無官方宣佈野
deadpool Warhead要改能力
fox 就比ego 係gotg 2 marvel用

yes

奧創個樣改到勁樣衰

係無source但拍出黎就係咁

Fox 本來有Wanda .....但最終無出
仲有漫畫改twins 的origin 都明顯是版權問題

X men 是跟漫畫

QS is faster than sound and bullet

MCU 是為了就其他human

最後第二集坑渠蓋出嚟嗰個係乜嚟？

真心想知
搵到d 網尋晚都未有新一集

james gunn自己講出黎都唔算official source?

唔係marvel官方公佈

其實Civil War開始已經無口音，即係得AOU一集有口音
有個說法係Wanda跟咗avenger之後有讀書訓練，學咗美國口音

咁 xmen講QS MCU講Wanda 一間公司用一個
呢單料係邊個講/提出嚟
有冇文睇

夠膽就拍Deadpool Kills the MCU

又覺得還好啦
因為我唔太鍾意漫畫佢個口閂唔埋咁

漫畫look無個嘴含牛角

MCU QS原來好大抽
又靚仔又大抽

我覺得兩個Quicksilver都正，但應該兩個只能活一個...🤪

圖定老母

做乜9

點解可以忍住唔扯旗

好撚長

不得了

同問
邊個黎

CLS

應該之後幾集會講返

Bettany: I think next week will blow your mind.
Olsen: Episode 4 is quite a shift.

有冇人記得哥斯拉佢哋係做兩公婆

兩個好登對
可惜快銀現實執人地二攤

屌 marvel post都有基佬出現

第2集 Wanda個look 靚到dum左聲

執二攤都算
少女唔鋤愛阿婆先大鑊
佢老婆

Wanda唱俾billy and tommy個首歌有官方翻譯

I waited for you
and this day has come.
My heart became a home full of light,
full of light.

唔會啦

當初知道佢地做wanda同pietro特登搵左套哥斯拉黎睇

呢個meme有d潛力

諗諗下 個標題vision入面個i字紅點，多士爐紅燈，除左係wanda主色 會唔會代表部分Reality Stone嘅力量去左Wanda到所以佢先有能力整到Westview?

Wanda 本身的變種能力就是reality warping
Kevin feige 都講明 呢套戲是會focus scarlet 本身的能力
Chaos magic 勁過 IG

睇女睇奶

billy 同tommy 漫畫有？

starks多士爐響紅燈係影射返當年佢同細佬死屋企人果陣望住枝starks導彈不停響紅燈唔知佢幾時爆既陰影，所以個多士爐都響到好似炸彈咁

無留意開係難入局d, 可以由age of ultron開始睇下
btw睇奶期待緊Darcy

有呀，不過mcu有自己一套故事
唔一定會同漫畫設定一樣

Herb勁奇怪 佢點解會知wanda大肚
明明wanda成程都冇走過出屋
仲有Agnes果句But Ralph looks better in the dark

Darcy 一向正，睇埋 2 broke girls 仲正

你可以理解 所有鄰居同人都係WANDA 夢入面既NPC，佢地知好正常，因為都係WANDA 潛意識創造出嚟。VISION 係 WANDA 夢境既保險機制，所以佢好似掃病毒咁CHECK 同修補 夢境入面有無D奇怪野。

大波但樣衰

Darcy 個角色好煩膠
Thor 2 真係乏善可陳

各花各眼啦。我buy佢呢type ,唔係完全 女神model 樣，有少少肉地 ，但成個人貼地D。

點解Monica要提Ultron?佢明知一提就會比Wanda射出去

佢應該係試吓 WANDA 個STATUS 去到邊，所以專登提睇吓佢會唔會選擇唔發夢返回現實，但TURN OUT WANDA 個能力同潛意識好強，可以一野踢返佢出去。

佢提ultron應該本身想叫翻醒wanda, 因為sword以為wanda係比其他人困住
另外monica入左黎之後似係唔記得左自己身份, 聽到wanda提起pietro先醒翻起

Monica嗰下似啱啱瞓醒咁

似係入親去都會好似發夢咁，唔會知自己做乜同點解係果度，只係會跟住個夢走，所以要掛住條鍊提自己

睇黑妹個樣都似係潛意識咁講左ultron出黎，而唔係特登引Wanda, 即係好似Wanda都無啦啦咁唱歌同提qs

之前dc狗仲話ww84係意識流神作

Darcy 會第 4 集加入

見到 thanos咁嘅表情

師兄食開咩女

幾有創意 套劇去咁樣拍夢境
定其實係跟足漫畫

完全冇睇過漫畫 剩睇mcu
上網睇先知個黑妹條鍊 個logo係咩天劍局

唔係罐頭笑聲錄音
好似話迪士尼搵一堆真人嚟故意笑罐頭笑聲

倒數三日

幫自己嗰隻換裝應下景

vision要着衫着褲，係咪即係佢平時係祼體？露體狂生化機械人

你見唔到佢件緊身戰衣?

請重睇avenger 2

睇少啲AV啦

表面意識流神作就有佢哋份，連師奶都嫌膚淺天真
套戲用連登仔一句人人願望成真，會天下大亂，完

反而Wandavision先係意識流，第二集新移民Wanda 想入手袋黨，但黨領袖好抗拒新移民，手袋黨比男人堆更正經嚴肅（會長控制笑容、dress code ），嗰句For the children 超恐怖，一堆家長不分男女木口木面好唔情願咁講，一個細路都見唔到，之後Vision 為左班唔存在/無出過場嘅Children 籌錢，表演好多戲法。Wanda 最後以為自己失敗左想走，結果唔鍾意佢哋嘅黨領袖，因為各種戲法讚賞佢哋，邀請佢哋參加本土社區。但事實上，全部人所有行為，包括黨領袖初初討厭Wanda、留住佢兩夫婦，都不過係被Wanda想生仔同fit in 嘅願望控制下嘅結果。

而Wanda 潛意識劇本根本無諗過要離開呢個small town ，你見佢最後趕走養蜂人嗰個樣就知Wanda 表意識同潛意識有同一願望:表意識負責陪Vision過幸福生活，潛意識控制小鎮，壓抑/退行阻礙幸福生活嘅人事物（養蜂人、直昇機、Geraldine、意圖喚醒表意識嘅Arthur Hart）。

潛意識喺心理動力論係"本我"嘅本能存在，所以無道德良知呢啲"超我"約束。而Wanda就好似佢嘅"自我"同擁有控制現實能力嘅"本我"合作咁。相信Wanda 嘅本我同佢魔法來源好有關係，而佢用魔法嘅使用限度本來被自我（接觸真實外在現實嘅心理存在）同超我（道德心）約束，但佢後來精神自我選擇左本我，超我無力再借自我嚟約束本我

本我否認Vision已死事實，抑制左相關感情記憶，隔離小鎮成理想化現實，將性格口音轉換曬麻醉以前喺歐洲嘅痛苦記憶，用同老公嘅幽默對話抵消佢救唔到Vision被爆嘅內疚，幻想兩個仔嚟補償，並且歪曲變種人極快大肚生仔嘅不合理現實。一旦有人阻佢發夢，佢就將對不可抗真正現實嘅不滿轉移落呢啲弱勢敵人度，將佢哋抽離自己理想化現實。啲廣告其實係佢心理陰影嘅投射。估計佢到最後夢醒，應該變真正女巫，至於過程係"認同"定"昇華"，只係社會對機制嘅睇法，緋紅女巫都未必Care自我係好定壞

呢Part 霸左大部分時間，有大量潛藏意思，我愈睇愈心寒，一個能力強大嘅正派有心做反派，比任何反派都更可怕，佢無心傷害人，以為自己只係幻想緊，但現實上害左人。Wanda 收音機出人聲反而係呢集最輕鬆嘅地方。

會否想太多

這小鎮並不是astral plane

女巫的能力是修改事件的發生機率， 并不是心想事成

Wanda 明顯清楚發生何事，當事情發展不如意就馬上再收改現實

想知嚮邊先有得睇㗎?

網址plz???

海盜灣

聽晚

Wanda 另一個能力係扭曲現實，否則點解釋架直昇機進入小鎮後，變成玩具?但睇返鎮居民情況，似乎扭曲現實唔能夠長期扭曲心靈

Wandavision 中，Wanda 似清楚，亦似唔清楚，證明佢精神有啲分裂，Geraldine係鎮外人，按照邏輯，如果Wanda 咩都知，第一下見到佢嗰陣，就應該趕佢出個鎮，再倒轉重新嚟過，而唔係等到Geraldine喺廚房想提醒Wanda 先趕走佢，Wanda 仲當佢係新朋友，比佢參與魔術、生仔呢啲重要劇情。證明Wanda 表意識咩都唔知，但潛意識肯定當時Geraldine已經被佢控制左，所以咩事都無，但喺廚房度，潛意識發現Geraldine記起佢阿哥死左仲踢爆美夢。

入正題啦

快啲啦快啲啦

未見有ep4 raw seed

終於有另外一個角度睇化灰

seed？

Disney +

vpn？

Yes

今集信息量好大

係咪用paypal比月費？
多唔多野睇？
vpn 睇disney+ 會唔會load好慢？
vpn會唔會有時load唔到入去disney+？
disney+ 多唔多野睇？

老老實實 對班唔係fans頭兩個禮拜真係好趕客
要今集先開始入肉

慎入

呢下突然跳出嚟嚇親

有seed?

未搵到seed

嚇到毛管棟

一諗到前三集原來佢個樣一直係咁就好心寒

仲未搵到seed

平時好快 今日無咗

Wanda掟啊黑妹出返去現實個陣
佢個樣似係冇意識 俾人操控住咁
掟完後先有返意識
有種唔知自己點解啱啱咁做嘅感覺
我諗呢兩集似係營造到反派其實係Wanda
但我覺得幕後黑手係另有其人
anyway今集睇到好撚緊張

其實諗返第一幕好sad
返嚟嗰下老母就死咗

如果sitcom 可以take reference 返2 broke girls 就好
Darcy 睇Max

勁快完左

今集我WTF左好多次...

小悶

30min好短 1粒鐘就差唔多

復活同Far from Home嘅特效好似有啲唔同嘅？

呢集解釋左所有野都係wanda對外界既封鎖，幻想 同唔願意接受現實

其實會唔會Wanda同Vision係infinty war Scotland一齊生活個陣 Wanda已經有左 到左tv series就生得？

由infinity war 到tv series 5年嚟架喎

未解釋agenes

但Wanda snap走左，化左灰，個5年應該唔count？
而我地唔知道WandaVision係infinity war幾耐之後發生

應該真係奸雖然早前有訪問話今集可能連反派都冇

endgame後

失蹤人口果度好似冇Agnes份

Endgame*

但仲有幾個識巫術既boss都好似有份

Agent of shield 有冇交代班 agents 係消失的五年發生咩事？佢哋咁好彩冇人消失？

隨機

但係嗰套劇係咪做到咁好彩冇人消失？
同埋而家SHIELD去咗邊，點解特登整個SWIRD出黎 有冇人可以解釋吓唔該

好似要用美國信用卡

AoS解釋佢地係另一條時間線 mcu發生d乜都已經唔關事

首先我地要知Vision有無撚

係中途去咗alternative timeline 定係本身已經係？
記得開頭佢地仲有同MCU聯繫

有冇AV版Wanda Vision

同埋Avengers 入面成日都有SHIELD AGENT出現，所以MCU一定都有SHIELD, 但從來冇聽過sword

保羅說道：「我知道很顯然地，那時喬斯．惠頓真的非常、非常渴望如此呈現幻視的模樣。在幻視誕生，毫無衣物蔽體的那一幕裡，喬斯的態度基本上就是......『他得要有根陽具才行』。」
「那時所有人－－包括凱文（Kevin）和路易斯（Lewis）在內，基本上所有人的反應都是：『（面有難色）我也不知道耶，喬斯......我不確定這......』，但他卻說：『（堅定）幻視必須要有根陽具才行！我想看到一些陽具的設計圖！！！！』」
「所以呢，他們還真的製作了一系列描繪幻視降生的圖，每一張都有畫上他的陽具，然後就這麼把圖全都貼在牆上。」

蜘蛛俠2先開始有

所以佢無J

far from home 先開始有sword

有但唔show出黎

心諗咩Spider-Man 2

痴撚線

Carlson Ironman就有la

咁點解會爆個sword出黎
同埋shield點解又成間唔見晒

中途同mcu分家 應該係lighthouse個季

轉左做地下組織幾年啦lol
頭幾季係有d難頂 不過建議可以由s4開始睇返

終於有推進
睇撚左3集唔知做乜
今集睇到好興奮
心諗咁就完左

mcu喎 sword啱啱先提

完左今集覺得前三集好恐怖 wanda係咪姦屍

全都是幻想

其實有冇交代SHIELD以後係MCU 會係咩角色?
同埋班AoS 同班 inhuman 係咪當左黑歷史？
推sword係咪因為想玩x-men?

佢痴咗線呀.jpg

今集好衝擊, 係咁解謎同埋又鋪伏筆
最估唔到係hexagonal shape真係特登提出黎係咪想buff到wanda有hex powers

WANDA好慘

神4 xmen a.i.m都會

captain monica 姐係預備頂carol
但依一刻未有能力

咁快出下集預告睇最尾果幾秒似癲咗

agnes

到宜家劇情都叫估倒，希望之後會有驚喜

下集尾

咁係你已經睇左幾集先估到姐

下集應該係再回朔
回朔Wanda endgame後
點解到個鎮＆心靈問題＆遇到師父
點創做自己個宇宙

fan made lah

見唔少youtuber估係wanda細個係Sokovia睇到美國sitcom 一直都好憧憬美國生活

伸縮高速摩打J

可能 s05 佢哋去咗震碎咗嘅地球避開endgame

其實hex power 一直用hexagonal shape隱藏緊
你睇返Wandavision片頭片尾，暫時大多都有hexagonal shape，有集仲有6粒星（以為暗示緊無限寶石），佢兩公婆變魔術嘅木櫃仲有Vision 粒心靈寶石hexagonal shape

以前Marvel Television series嗰啲劇集係唔係已經唔關呢個宇宙事?
有冇需要睇返?
定係睇Marvel Studios series以後嗰啲劇集就ok?

shield變左另一條timeline

Wanda d幻想比人睇曬好羞恥呀

下集

Cls

Wanda出埋去現實度打交

已經好耐冇試過有呢種每個星期都好想快D睇到下星期果集既感覺

究竟香港幾時先出Disney+

每集廿幾分鐘真係唔夠喉...

今集有種翻到phase1 D mcu片嘅感覺
嗰種用科學亂up嘅故仔風格好正

睇黎vision一出結界就88

vision又死
死咗4次嘅男人:
A2 (count 埋Jarvis)
A3 x2
WandaVision

之前一路都係Easter egg感覺
但今集特登影住Jimmy Woo寫低係白板
同埋真係見到Wanda而家改變現實嘅能力

Monica彈番出去個陣啲衫一樣係70年代
所以Vision復活到都唔出奇

突然見到Vision個喪屍樣嚇死我

但套劇應該有新衫 唔知咩形態出

係就好
唔想而家個vision 再死

屌 今集

即係Snap 之後黑妹老母就創辦sword
咁Nick Fury 就係喺sword space base

起晒雞皮

點解vision同wander 會困左係入面 唔明

局長唔知有無死 個阿媽死左

擺到明好耐之前已經創立左啦
今集都話monica係SWORD長大

Vision又死了！

真心 一開頭就估唔到
咁樣睇the blip好有feel

睇youtube channel 話endgame post credit 係本身播Wanda去執番Vision條屍，不過最後冇用到

我都覺小小悶
今集只係為咗解釋 解釋咗成集咁
除咗閞頭 結尾 冇咩故事味
不過短短地30分鐘冇所謂啦

今集係頭尾正 中段無特別

小小唔同啦 睇落快好多

入嚟講悶睇住俾人屌翻出去

都ok啦 畢竟都已經鋪排左三集
始終都要用返D時間同觀眾交待返晒D世界觀設定
前幾集都睇過晒既劇情同埋估到七七八八既彩蛋所以先會覺得悶
下集開始真係黎料

outsider

但佢同黑人傾計個feel唔似
雖然覺得個幕係特登想觀眾覺得Agnes唔係奸

30分鐘計埋memory recall都有咁多劇情?

真fans 只係今集估都7788

諗起Black widow SNL同Ultron人機戀

無眼珠好恐怖

MCU應該想保住對twins做Young Avengers
裡面所有野到最後應該都係"現實"

每集半個鐘(都冇)好到喉唔到肺

真係等多幾集一次過睇最好

sword家下個今集個阿head
我估極大機skrull來

wanda真係好慘

好似蒸魚睇睇下突然比佢嚇親

Ching重睇啦

問世間 情為何物。。。。

Diu真係好癲

搵唔到agnes真人
肯定有古怪

即係wanda係真痴線
佢係知自己唔係活喺真正現實世界
只係扮唔知
一有人提返真實世界嘅嘢佢就記得返

仲有dottie

以前marvel 得 agent of shield 講明同復仇者聯盟1 劇情有關連。其他劇就無，個時仲要係agent of shield 岩岩開始播無耐

頭3集完全係廢，淨係直接講第四集都睇得啦

Dottie應該係果下「未出場」

Max

照計第一個出場既配角應該係agnes
但match唔到任何一個當地人 反而係match到vision阿頭果pair夫婦
去到後面都係未有佢資料 可能agnes都係outsider

thor個darcy喎

想問下咩係hex power

話時話有冇人留意到wanda飛咗monica出去之後果幕bb床得番一個bbbug?

有兩張牀架？

上集

今集，不過可能角度問題最後係抱番兩個

改變現實可唔可以翻生ironman?

coulson:

Darcy跌杯麵果度d戲好假

應該可以 但佢都唔鐘意Stark

即係佢地2個係壞人? 定係vision唔知wander捉左人

原來唔係得得一個咁諗

喜劇出身

純9估：
感覺係agnes先有能力製造成個場
原本agnes係現實引誘Wanda 入場，Wanda失去記憶，之後Wanda因某啲事有返記憶，但因為太留戀個鎮，自行決定唔出去，agnes暗中令wanda既能力可以幫手控制個場
Wanda呃Vision以為外界係敵人，一齊抗敵，但vision發覺唔係，勸Wanda 出去，agnes知道咗就開始同佢哋開打，Wanda Vision贏咗 / 直接連去doctor strange

其實Wanda同vision都係Wanda來

死左點去Tony個喪禮

上網見啲人分析
Agnes其實就係漫畫入面Wanda個導師Agatha Harkness
(Agatha Harkness)

佢心口個吊飾就係線索

唔知點解覺得佢好撚正
想屌

屌，又要打丁

sword好似SCPfoundation咁

係
好撚正

好似主動放手咁

avg3/4都有wo
大聰條片係話係佢ff入面自己係個普通美國主婦 黑妹撩佢講到QS個陣好似恢復意識 個段口音有出返黎

我覺得Age of Ultron都係一時時﹐呢度係全紀錄

佢呢排瘋狂俾人問有親自解釋過

但monica死咗

唔mcu 幾時有提過sword 係far from home先開始喎

3 weeks
SWORD總部果度有講

hex 中文咪女巫囉。喺MCU ，魔法指來自其他維度嘅力量，例如ancient one打反叛徒弟，有用Dormammu嘅黑暗維度力量。對Dormammu嚟講，時間寶石嘅時間控制亦係來自我地維度嘅魔法，一樣不可思議。但唔知邊個維度嘅惡魔激活/比左魔力比Wanda ，可能係Nightmare或者Chthon，前者會創造領域拆磨人吸能量，後者需要代理人先可以喺地球產生影響

之後Doctor Strange2定位做恐怖片，唔知會唔會有喪屍宇宙、吸血鬼Avengers 宇宙、核戰後末日宇宙Earth-267、deadpool 變殺人魔嘅Earth-12101呢啲彩蛋…事實上，佢哋都好啱拍恐怖片題材

混沌之力

今集咪講咗sword 係Maria Rambeau成立
但佢兩年前已經死咗
即係點都iw前就有

其實呢條片咩事

仲有話Monica差唔多係喺sword長大咁

可能本身係細dept, iw Snap之後就發大黎搞

Confirmed Wandavision's event set before Spiderman FFH

Elizabeth Olsen係咪冇再開返ig

應該係captain marvel結局就開始做

係wandavision ig following 都冇佢

Who’s behind this?

Skrulls?

shield 你當喺 ca2 之後已經瓦解左算啦

唉 好可惜

屌你老母
未播嘅就四重加密啦

已block

Hex 是 x gene 的能力，令女巫可以改變事件發生的機率

X gene 同 magic 結合成為chaos magic

下集預告有講vision知道成個Westview有唔妥 想自己走出去
不過呢度個vision嘅意識都似係wanda砌出嚟 究竟係咪vision自己嘅意識都仲未知

就算Westview個結界係Wanda自己一手一腳砌出嚟 再困住啲村民嚟陪佢都好
佢畀Thanos整死咗自己心愛嘅人 所以先想靠呢個結界同佢過生活姐
點解你會覺得佢咁做係「壞人」
況且而家個走向都似係有人背後指使/操控緊Wanda去做呢樣野

coulson: dying is my superpower

點解你會覺得佢咁做係「壞人」
因為佢困住左其他唔關事既人囉
Small Towns, So Hard To Escape

壞人
諗野唔好咁小朋友得唔得

得。

可能Wanda只係想復活完個老公之後就放返其他人出嚟呢
佢又冇傷害啲村民 只係軟禁佢地姐
Wanda本身就係Thanos事件嘅受害者 唔會用「壞人」嚟形容佢囉

好掛住AOS

仲早過復仇者已經有sword
captain marvel個時已經最早

只係軟禁佢地姐

有一幕係agent woo list有啲咩係未知
其實就係觀眾想知又未知既野 好有心思

好期待會唔會有呢幕

點解大家都覺得係用咗佢條屍整喪屍？
個一幕唔可以係flashback 錯覺咩？

成個製作好有心機
MCU Disney+ 頭炮無令人失望

唔出奇
4集裡面已經出現不同漫畫場面
好正

諗咗下先get到
呢到有冇the office fans?

而家有個疑問係如果vision只係wanda幻想出黎嘅話 點解vision會有自我意識 呢兩集都質疑westview同鄰居好奇怪? wanda無理由自己搞野出黎反自己

如果係Wanda完全幻想出來，頭個幾集，所有野都係Wanda幻想，包括vision嘅野，好怪

Mr.Hart 食嘢哽親個度wanda都直接叫Vision用佢能力「help him」
佢對啲普通村民其實no harm，佢自己都有講過。
所以佢本性唔壞，只係wanda太傷心只可以咁樣去逃避現實過佢理想中嘅american life

好似女仔想男朋友真心主動對自己好﹐不過最好就係合乎自己想要嘅方法lol

所以先會畀自由意志畀佢﹐當vision聽到坑渠蓋聲時證明佢有自由意志﹐不過結果wanda唔滿意﹐所以佢就揸返緊控制返vision一次﹐只係唔滿意嘅時候先控制

you're not Jim,Jim's not asian

事實就係Wanda的確對普通人帶黎危害 唔係話佢本心唔壞就冇事架嘛

MCU 出番magik 就好

比返正常既鐳射眼我

其實Wanda嘅能力似係"改變""現實"
但字強大到可以改變成個世界
Vision條屍 係佢"改變"呢個小鎮"現實"入面 仲係一個有"意識"嘅"生命"
我暫時係咁樣理解

有冇人可以解釋magik能力係點
睇完new mutant 都係唔明但又廢事查

Saturday Night Live 美國喜劇綜藝

穿越地獄 係主場係幾勁

地獄? 我仲以為係佢自己幻想d遊戲game世界

Dr Strange 2 是magik 主場， MCU 應該比magik 現身

搵翻 Anya 入 mcu 絕對可以

Magik 是地獄邊境的sorcerer supreme

能力是利用地獄進行大規模的空間跳躍同時空穿梭
是少數能夠進行跨維度傳送的角色

靈魂劍能斬斷大部份魔法、靈體同使人失去意思

佢仲有心靈防禦、魔法護甲、召喚魔物、靈魂出竅的能力

Queen gambit 大紅後希望MCU 識做

除咗mcu識做﹐其實觀眾更加要識做。mcu慣性係簽複數片約﹐就係驚遲啲演員身價暴升要出好多錢留/留唔住。anya而家咁紅應該唔平﹐大家要多多課金同noise先請得起

同米奇膽心錢既問題?
你係咪傻撚左

因為佢地同我地都係觀眾

我諗之前dr strange benedict講同片同酬先肯開拍﹐件事已經好反映到迪士尼用錢係有一套思維﹐主角一定要係最貴﹐而複數合約會製造呢個bug﹐事實唔係無限燒錢的。我唔係亂講的﹐何況anya未簽mcu約﹐要加佢落去真係好靠觀眾嘅noise同課金支持其他mcu作品。

MCU Sword暫時睇似係研究組織多過防衛組織,今集都係借軍人用

Wanda 嘅能力對普通人的確有威脅。我覺得過咗今次事件後，應該會帶出變種人對普通人有威脅呢個概念，鋪x-men之後條路出嚟

wanda將monica推出去之後
望住自己能力果個樣咁奇怪

可能一半關agnes事 係佢策劃

其實想講wandavision片尾啲字體同xmen 1片尾啲字體係咪一樣

仆街整爛間屋添

你到底係點樣用專家口吻鳩噏一大堆阿媽係女人結論

sor總之迪士尼應該係會睇錢﹐佢會搵啲有料不過未係好貴嘅人﹐例如gemma chan都用第二次﹐而且今次擔正

Agent Woo學識咗card trick

Asian Jim

最痛苦既係自己呃自己

本身S.W.O.R.D. 主要成員是breast ..Lockheed
等二線mutant或xmen 相連單位，主力都不是打....

Sword漫畫定位係防衛組織

MCU 點都要換血，全部用不知名演員就好似賭運
雖然marvel 是用formula 拍片，但都易失手

Inhuman 垃圾都算
Runaway 都爆不到

但不是打得果班，點對付scarlet witch 級數的threat

Marvel不嬲都係用唔出名嘅捧紅佢
你講果兩齣同Aos係輝神睇點可以咁比

其實我估真係vision條屍黎
今集解識左係入面既野全部都係現實既人/物件黎，只係入到去比wanda改變左(e.g.黑妹，直升機，蜜蜂人)

btw如果mcu個快銀入去變左fox個快銀都幾好笑

唔係under Marvel Studios既就算啦

唔係人攪到成pat屎咁真係

Inhuman 本來是Kevin feige 的project .......
只不過衰左， Kevin 就提都不提

佢冇份搞架
佢有份嘅話肯定唔會冇哂Jack Kirby野

Kevin 是衰左就離清關係，傳媒訪問就扮收唔到訊號不肯提

Original proposal...........

係因為俾AOS用咗先
所以佢先唔理揼比電視劇玩

Inhumans係Marvel班友想推但Kevin Feige唔想拍
之後Marvel Studios獨立就直頭踢走埋Inhumans

本身是mcu 的movie project

咪就係因為咁所以改做電視劇

講起就嬲
拍到垃圾不如
得隻Lockjaw同Black Bolt兩兄弟見得下人
其他就戲屎角色又鳩

當年仲要俾錢入戲院睇imax
點知仲衰撚過Aos

當年rumor 明明是 mcu好想搞x men所以死都要用inhuman replace x men

當然都有傳Kevin 鍾意x men 多過 inhuman

但不可以話佢無看過， inhuman 始終本身是mcu project

做director 就是不鍾意都要為旗下作品承擔

仲記得我睇嗰場唔夠10個人

當年xmen版權係fox到
marvel相谷inhuman電影來頂fox xmen
仲開始封殺xmen,封殺fox 狼人
後尾知道有機買返xmen版權
就閣置成個inhuman電影計劃
咁當年marvel電視監制阿head先扲inhuman來用

睇完果下仲說服自己之後幾集會好啲
我都唔明點解我可以睇晒

咁難看都看得落.....

In August 2015, it was reported that Marvel Studios had been moved out of Marvel Entertainment. Feige and his team would no longer report to anyone else at Marvel. They would report directly to The Walt Disney Studios Chairman Alan Horn, the same as all other Disney-owned studios (Pixar, Lucasfilm, etc.). Marvel Television, however, still rolled up to the larger Marvel Entertainment on Disney’s organization chart.

Evidently, Feige and company were not all that interested in Inhumans. In April 2016, not long after Feige had moved Marvel Studios out from under Marvel CEO Isaac Perlmutter, Inhumans was dropped from the release slate. Further proof that Inhumans was more for Marvel Entertainment than it ever was for Marvel Studios came seven months later.

In November 2016, Marvel announced Inhumans was heading to ABC.

你睇下呢篇文先…

大佬呀Inhumans本身已經少出品
利申Inhumans fans

Inhuman 衰之前就all connected.

其實你係咪除咗X-Men就冇留意Marvel啲野

我有看並不等於認同,連Conan 同strange academy 都是追緊

身為marvel 讀者，獨立思考都好緊要

Your judgement is askew

Black Bolt件衫幾好睇

流出?

Wtf,啲costume全部柒到一個點喎

已經麻木咗

睇完仲吊癮

我睇慣左Aos嗰啲都覺得唔掂

哈囉喂？

疑似流出 請4重加密啦好嘛

路人cos快銀？

咪fox xmen個演員囉

聽講因為呢次流出，Disney+可能下星期連出兩集

最尾左二係咩人黎？

我意思係劇情係halloween,佢係咪純粹演路人扮快銀
跟住比Wanda打出結界外

唔好呃我哋喇
兩集唔計頭尾都唔夠50min

咁順攤，係咪自己放架

應該係Speed﹐Wiccan個twin

我覺得都似

如果真係咁玩
反而浪費左multiverse

Daimon Hellstorm

佢唔係有啲三叉既野架咩

佢咁樣串Wanda...
唔似普通路人咁簡單喎

咁唔係一定要拎住嘅

Wanda係漫畫樣
xmen 快銀都係漫畫樣
make sense播

查咗﹐係daimon hellstrom

都知避唔到 我最後睇咗佢算

唔知有無wow

點解唔搵Avg黎勸Wanda

我估會係Kate Bishop解釋返

無限之戰劇情來講
Wanda係叫聽下隊長＆黑寡婦
但endgame兩個都玩完

係under喎
inhuman因為太垃圾所以當冇出過
runaway 其實好睇，第三季有啲 cult

反派
一陣d人會衝出黎叫你諗野唔好咁小朋友

Marvel Studios獨立咗出黎

唔好理個D傻仔

緋紅女巫（英語：Scarlet Witch）是一位出現在漫威漫畫中的超級反派和超級英雄，於漫畫的白銀時代登場，本是著名連載系列《X戰警》的其一變種人反派角色，後與雙胞胎弟弟快銀(以原作漫畫設定為主，電影並非原作，電影的改編設定下面已有提及)，洗心革面加入著名英雄團體《復仇者聯盟》並成為經典成員。

我記得輝神講過話到依家其實佢身份仲係旺達
仲未有明確講過佢係緋紅女巫
會唔會係劇集變成緋紅女巫 係佢成魔之路
去到奇異博士以反派登場 最後先清醒返 由緋紅女巫
呢個身份入返復仇者?

friend嘅仲有鷹眼嘅

班英雄唔係fd就唔幫手?
唔係fd都係同事姐

喂呀唔好咁喇
呢啲講法可以由avg1開既獨立電影都可以講

女人癲起上黎邊勸到
打左再講

愛情嘅嘢.....
有日有夜~有幻想....

嚴重Spoiler線索警告，請各位審慎，唔好亂Click

唔係下集 下下集先係依段

好似話5年前少左一半人，人手大減同好混亂，暫時由防衛組織變成應對組織

呢套好多不合理位
點解不是armor 或stake
先不論sword 主要成員為x men 或xmen 相連單位
女巫算外星威脅？

睇左咁多年都知電影唔跟漫畫
先唔講外星威脅個問題
人哋今次原本淨係負責借無人機比FBI
係其中一個Agent失蹤先介入
究竟唔合理嘅位係邊

首先mcu sword改咗名
然後佢地唔係主動介入

無人機仲唔合理...一部無人機都要access right , 咁大個department

人哋咪講咗因為Monica 啱啱失蹤完返嚟
所以求其俾啲最簡單嘅任務佢
到底件事有幾難理解

FBI 要問sword 借無人機？
架無人機仲要等人比access right
Sword 發現事態嚴重不是坐飛機是叫人備車回總部
AOS 都成日坐戰鬥機
發現到有防護罩仲派真人著生化防護衣爬入去？

End game 後6年sword 都冇機械人做調查？
明明太空任務都可以不用真人
點解派真人查未知threat?

佢要Monica 「放access right 」出無人機任務喎...
咁大部門靠一個人control 無人機access right?

屌你搵機械人查失蹤人口
Monica未去到都唔知係成條村唔見啦

Limbo巴打正常發揮

成條村失蹤後都仲是派真人是查...

雞同鴨講

MCU 是好多不合理位

其實係咪睇緊兩套唔同既劇？

不如你咪撚睇啦喺d完全無意義嘅細位度花時間
你問我嘅個戲劇意義就係交代重新出現嘅人 對世界嚟講(特別政府組織) 係要時間觀察唔會比重要任務佢 唔係要靠佢 而係派一個簡單任務比佢

你現實生活係咪嗰種剩係識拎問題出嚟唔識諗原因嘅廢物？

派無人機唔撚係「機械人」？
你唔講我以為Antman坐撚咗喺入面

係囉
點解咁撚有錢走去拯救世界唔食女
點解唔走去打劫走去做英雄反而要坐監
你用現實世界去睇個漫畫電影世界都唔知話你笨實定on9

大家有興趣可以繼續同佢討論

我開定新post先

套劇咁撚完美都可以不斷找渣

洗撚大聰講咩
大聰咪又係睇外國人啲片然後翻譯
四手飯YouTuber
狗先睇

因為正邪難分
所以呢個世界冇分正邪
所以得出結論係冇所謂壞人
只係價值觀問題
然後就連用壞人嚟形容都唔得

不如調返轉
唔好諗通少少就扮看破
唔好咁「小朋友」啦

我覺得geraldine嗰下佢未必真人有講出口﹐而係monica自己聽到pietro第一反應個腦浮現出嚟﹐不過畀wanda讀到/感應到出嚟﹐令到連個角色將心入面諗嘅嘢都講埋出口

嗱今集最唔合理應該係Monica直接伸手摸落個barrier度

開定先

MCU有咩係合理

你應該要咁寫：嗱今集最不合理應該是Monica直接伸手摸落個barrier度

屌那星多左條柒頭入黎鳩up

快速唔係快銀異能咩？應該係投射佢對阿哥嘅思念

佢哋政府同我地視角唔同
其實由monica消失 到第4集，佢哋現實中只係過左2日，呢2日FBI 仲要以為Wanda 同其他居民一樣，同monica 一樣無辜被人捉左。但Monica 而家出左嚟，爆左Wanda 大鑊，天劍局做法應該會好唔同。

佢應該係搵到唔合理位覺得自己好清醒好叻個d人lol

突然諗起一樣野，vision既人樣應該一直無公眾見過(至少電影無見過佢用人樣在公開場合出現) ，點解Dr. lewis一眼就認得出

Wanda入面叫佢做vision

又係啊

解議樓主pin 返po2 link

ca3 vision撐份協議
我諗應該有vision好多資料

WANDA 點解會癲左
佢係ENDGAME到都叫正常

可能比thanos扑傻左

好簡單 如果有方法達成你嘅願望
而且係你想就得唔駛其他條件
你做唔做？
如果有人阻住你達成願望 你趕唔趕佢走？

Endgame佢一返黎就係打Thanos,之後就喪禮

而且要等Darcy黎左，佢地先知係關Wanda事，時間上更加短

I... renounce my wish

仲有一樣野，我地視角同Dr. lewis唔同，Dr. lewis發現Monica 嗰集嘅畫面，我地頭3集無見過呢個畫面

我地頭3集可能只係Dr. lewis睇過眾多集數嘅其中3集
按照頭3集各大約半粒鐘情況，而CMBR 係不間停放出新集數，Dr. lewis隨時到Monica 彈出嗰陣已經睇左好多集，所以佢等到Wanda 生仔嗰陣好感動，情形就好似你老母睇愛回家睇左幾百集，終於等到金城安終於同bonnie 結婚一樣

咁講法而家想知個兩個B點變出嚟

好恐怖控制條屍走嚟走去

其實覺得最恐怖既應該係村民
佢地眼中既vision 係咩樣呢

所以係兩種睇法 亦係Wanda更加人性嘅人面
WW太大愛所以先係WW
Wanda有能力 但佢何嘗唔想好似Jimmy咁生返個仔平平凡凡咁過
所以知係發夢都唔想醒

I’ll never love again

wanda咁勁咁仲洗乜無限手套
諗一諗d人就返曬黎
定係有咩唔同？

Mind stone unlock左wanda嘅mutant能力，係其中一種講法。佢本身有reality warping power

由Vision變返做屍黎睇 依d野其實全部都係幻覺黎
咁當然咩係真咩係假 就睇你點睇

最尾幾集就無得睇Wanda full power
DRS2都一定有

soul of Mephisto

未睇，係咪拍到好似fox 套Legion咁，精神病腦內交錯？

傳 話Disney已經take legal action on流出片
反正都已經流出
下星期可能連播兩集

有傳咋，未fc

第5集流出左？

仲有套咩dagger & clork係咪無咗影

Dagger and Cloak 2019年finale咗

原來係咁 我睇咗s1覺得普通無追落去
之後好睇？

都有可能，話曬mind stone其中一個能力就係製造幻覺，之前wanda係avengers2都試過。

我唔敢睇
應該係好短既片段

仲有Hulu套Helstorm完全冇人理
所以我好贊成輝神take over番所有野

Cloak & Dagger S2幾好睇, 因為唔洗點介紹角色, 節奏快左好多
不過本身呢套劇個氣氛幾特別, 唔啱Channel既話可能會覺得唔好睇個人就好鍾意

以我所知係EP6,7既流出黎
而家吹到好恆話下星期出兩集, 不過我覺得機會好微
但係大家真心睇路, 我見youtube同twitter已經幾多leaks
我都已經中左伏

我幾鍾意c&d
前幾個星期突然諗返起呢套劇上網查先知收咗皮
仲諗住有劇追

與其避唔到，不如拿拿聲睇左佢先
唔特登search都見到兩條youtube

已中伏 睇完更期待
可唔可以一星期出3集

大家過去繼續啦

marvel 咁保密都leak到

恭喜你可以棄劇